逾80年歷史嘉頓中心擬清拆重建 地標鐘樓或成絕響

1930年代落成的嘉頓中心，見證著深水埗區發展，頂層的嘉頓鐘樓更在不少港人的心中留下深刻印象。不過這幢擁有逾80年歷史的地標，或許敵不過時代巨輪推進，步入終章。

嘉頓有限公司向城規會申請，將嘉頓中心重建成一幢包括3層地庫、25層高的大樓，提供烹飪培訓課程和餐廳，以及將部分的辦公室出租。

嘉頓公司回覆稱，重建計劃仍在初步構思及研究中，當未來有進一步資訊，會再作補充。
重建後有10層辦公室可出租

城規會的文件顯示，申請人嘉頓有限公司擬將位於深水埗青山道58號的嘉頓中心，由「住宅(甲類)7」改建為「商店及服務行業、食肆、辦公室及學校」，提供25層高的大樓，包括3層地庫，總地盤面積為1,148平方米。

申請人表示，重建後的大樓會提供餐廳或咖啡室、與烹飪有關的培訓課程以及辦公室，位於11至20樓的樓層單位將會租出。

入面有圖則

想問下點解12/f-21/f 面積縮到咁細？感覺上好嘥位

利申：對建築／工程一竅不通

要顧大廈外型嘛

住左咁多年深水埗唔覺有咩咁值得留戀
同個堆7層公屋一撚樣唔知留黎做乜